多得有這位劍勇 世界有希望呈現 這寶劍永不會不會折斷

手中好一把聖劍再戰
妖魔不敢再露面
心中公正的光輝震天